當年熱普城屌鳩梁天琦其實都幾仆街

當年梁天琦係魚蛋暴動彈起後就借佢光環

熱普城選哂五區就講到會讓路俾梁天琦。但事先都唔知有冇同梁天琦商量過

到佢俾人DQ冇哂政治力量個時

暗裡應該開心之外，仲借DQ事件係論壇懶係拎光環

講到要幫佢拎回公道 乘機拎票

到本民前到末路，支持青政時

全部熱普城都屌鳩佢

唔幫熱普城站台又點？

魚蛋暴動同補選幫過梁天琦少少就成世欠左你？

根本補選冇熱普城幫可能仲多過6萬6票

梁天琦一直沈默已經好厚道

依家睇見熱普城互咬就真係心涼

最慘係青政第一個支持本民前參加補選
又願意比資源本民前用
但被佢地講到青政痴本民青拎光環

熱普城陷家落地獄

成班人 其實 想玩小圈子遊戲 多過做議員 更唔好講幫香港
邊撚個退出 邊撚個加入 都可以起一堆爐 屌來屌去

好像
鄺醫生退出 大家就係一句聲明
就 咩事都完

唔會不停係度單單打打 圍爐

算啦

事已至此

仲講黎有咩用

以前支持過熱普城既，當發左一場夢囉

青政死係死在新手 同 老實

被DQ後仲要俾人各派講成同大陸夾埋

君子絕交，不出惡言

一齊重溫下雙黃恩情

永遠記住熱普賤既仆街野

避免做失憶金魚及重蹈覆轍

點解我地要學歷史？ 同一道理

一定唔可以忘記呢個:

咁新東補選老實講

冇熱狗支持一定冇六萬六

其他觀點大致同意

我覺得唔會差好遠囉
2.28 梁天琦人氣係爆燈

即使係去到7月, 天琦街站要提名選9月立法會,
提名係排住隊 打蛇餅去簽

熱普賤有試過街站, 市民排隊簽提名咩？ 無呀！

我諗當時天琦嘅個人魅力好強先有咁多人投票俾佢啫
9月baggio+蟈屍都冇六萬六
擺明呢小撮人只係會投天琦掛

咁七月未同熱普城反面呀嘛，唔可以用七月計既

時間已經證明食熱狗無錯

time will tell!

食你唔起咩？
睇吓邊個行到最後？屌你老母熱狗死全家

見到紅色大字以為係結衣

你所講全部認同
不過好奇想問樓主如果毓民同雙禿只能揀一邊點揀?

有冇上開隔離嘅巴打知道
洪仔而家跟教主定陳雲？

跟曾繁光

就係叫返原名先比佢知改名無用吖嘛

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

我見到另一個post有個唔同編號既人冇啦啦又係度copy 新痕結衣平時果堆野

希望條友係扮緊新痕結衣，而唔係用錯ac

嗰日梁天琦補選輸左 熱普城第二日就出黎宣傳自己九月選舉

我記得

你收皮啦
你嗰陣咪又係熱狗聲都唔聲下
之後搞大鑊野你先焗住轉戶即嘛

暴你老母動

咁激動呀

以前係支持佢地，好彩選唔到現哂形

當發場夢

結果所謂本土派都係一場戲
泛民又食哂屎
大部份年輕人被當成棋子
最後一點火都被潑熄了

依樣我到依家都覺得係好肉酸，點兜俾人觀感都唔好
熱普城成日話補選有幫梁天崎但佢無知恩圖報，
但佢地幫梁天崎佢地自己都痴到d光環架，
起碼真係痴到d係勇武既光環，少d俾人話得個講字。
至於梁天崎，亦係失望，講完。

好撚彩上年選舉無投俾青山佬
投俾plan b好撚過,
即使到依刻都無後悔過

當年梁天琦係魚蛋暴動彈起後就借佢光環

暴你老母
革命呀

唔係革命，亦唔係曖動，睇規模最多係騷亂